同另一半有共同興趣重要嗎？

假設佢中意貓狗，但我唔中意

or佢中意日韓野，但我中意外國野

利申冇另一半

咁仲好 可以互相學習 識多d野

追緊個陣重要

咁鍾意冷門興趣就死得

扮哂中意？

一開始唔熟 一定要有共同興趣先有話題
熟咗就好似朋友相處咁 有冇一樣嘅興趣都冇所謂

都重要嘅
啫係 假設你好鍾意打機
而佢完全冇興趣
佢好自然就會覺得打機好晒時間
打機好無謂 點解你有時間打機冇時間陪佢 之類
會體諒你都還好 唔畀你打就...
套落其他興趣都得

但相反 如果佢都鍾意 咁就自然明白你
又可以有共同話題 仲可以一齊玩

唔太重要
應該互相帶對方入自己生活

認同 自自然然會感染到
另一半愛你就會想融入對方生活 認識對方更多

唔一定要一齊鍾意同一樣野
但你唔好厭惡

例如佢死都要養貓但你鼻敏感

唔重要
識得尊重對方興趣重要D

啱呀
不過唔係個個人都識體諒另一半既興趣
所以有共同興趣都係重要既

都重要架
唔一定要完全相同但有共同興趣容易可以一齊參與
同埋有時唔係共同興趣都要放開懷抱一齊參與先會相處融洽
例如我男朋友聽rap聽英文歌，我就淨係聽日文歌
咁咪互相respect，介紹到黎又聽下
我諗成功推到少少自己中意既野俾另一半都幾有成功感
同埋傾起都覺得知道自己另一半多d

完全同意
有少少共同興趣先會俾對方吸引到然後發展落去,
唔一定要所有興趣一樣,
有時認識下另一半有興趣嘅野都係一個了解對方嘅機會

對另一半有興趣重要啲

性格似緊要好多

共同目標重要D
雙方都要付出唔好抗拒囉
你鐘意打機咪開cam俾佢睇你打機
當自己係YouTuber囉

我覺得就算興趣唔同都可以互相尊重，互相學習，不過我ex正正因為呢個原因同我分手…